咁之前條衡仔而家點？

咁到底係邊個燒山

識人識人係個時做陪審員，話個官都知係痕仔放火，不過若果係定性做縱火，保險唔賠比其他受害人，所以從正義角度出發，判左做意外

而家先黎爆咁大單野

說話唔好亂講 痴撚線

吹水吹好d保險唔賠咪痕仔要賠

咁撚樣都信

痕仔撚會賠得起

佢放都算 我當佢初中唔生性
但最仆街就係借呢件事黎搵錢 又話咩生命鬥士 永不放棄 呢個先最黑人憎
枉佢殺死幾個呀sir仲晚晚訓得著 真係唔知佢有冇比良心責備過

十成十係卡碧恒

你不如話係外星人武器搞到咁 判意外係因為美國介入

人都死左 積下口德啦

你有冇睇當年個考古post 架